住宅盤既assistant engineer

人工大約幾多？
又辛唔辛苦？

有冇做緊呢行既講下

人工低，會俾物管狗屌打

利申: 物管狗

留名學野

睇邊間，普遍剛畢業出黎AE仔依家都14至18K

利申，十年前九千幾蚊AE

點解屌打？

咁你而家做緊咩？

辛苦到仆街

介唔介意講多d?

工程不嬲都比物管head住，因為物管要俾客屌，責任如果喺工程到，物管狗就會屌返工程狗

咁佢地平時係做d咩？

搵判頭做野

會唔㑹我理解錯，你係咪講緊builder main contractor, 如果唔係，當我無講過

駛唔駛電牌果d

唔洗

咁要做d乜

點解你問番我轉頭

管理日常保養
搵判頭報價，監判頭做野
表面上好做
但好多鑊位

唔該哂

管理日常保養 即係住宅盤好多濕尻野跟？

鑊位 例如呢？

係信和請人既